[PS4] Monster Hunter World (145）南瓜餅謀朝篡位日記

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

中文砌裝link：

頭香

＃３香

有冇歷戰團差人？

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

三隻怪打包送青瓜團-1

南爪

依家係咪叫做爪朝代？

CODE

南爪朝

你都hr400！！！

想tim肥料

爪帝依家hr幾

咁一齊番去先

HR400都被你們炒緊
想咁串我

屌我300都未夠

爪帝

跟住到4格1貓

好cute

龍晶

個個都咁惡....

拜拜爪帝先

爪帝已經升到入左魔唔撚彩尻我呢啲眼中沙石

你係眼中釘，好似係

遲下爪帝開返個！！！小隊記得add埋我

爪帝好似去左沐浴
一陣點你侍寢

睇你緊張到

我想做個低調既小薯炸

放過我啦

追唔到

屌你隻雀仔都咁厚血既

有細金未呀屌你老母臭閪龍

大金

屌出左岩賊龍大金

我要細呀 係細呀

唔好咁啦你地

你地個個都咁惡

都估到
頭先殺完有個沖動想放爆g

想要

梳囉

反正我又唔敢出聲

生左幾粒暗瘡

我地刷青瓜刷出嚟

冇人想要大金

有無團-1？

遲一秒完場都貓
嚇撚死

挖粒寶玉俾我做乜 我要大金

炎王 青瓜有冇團

見到你條血
我已經冇理係咪射緊弱點 鳩射

起緊身佢仲想噴我 個風已經埋到我塊面
好彩咁啱完場

有人試左未

新龍大劍 係唔係最強

@JoelEmbiid巴 係咪要岩賊？

係

係邊

係，但等埋噴射大劍再講

我無你地個小隊 你要比曲我

唔打住，換陣驚挽先

屌 我發現見切宜家仲易過盾斧GP

啱呀

仲有無位？
我都想要

點解玩埋眠爆睇size都唔中 痴線game

執咗咁多個調查冇一個有青瓜金

你識睇size我開比你睇岩先打

係咁射中黎巴

我有一個

come

我都係對圖 頭100隻滅族

不過我仲有幾個金任

有冇code?

青瓜珊瑚易出大 ((好似係
帶返個頭盔先

上面比咗3mX果個

打埋呢場想tim肥

thx 巴打們

要訓了

呢度

你地缺人叫我

見到了

滅族定re刷好

滅啦 你黎埋既話

我地得2人

打埋呢隻黎

屌你老母
on9擴三
邊撚個諗出嚟㗎
破壞遊戲體驗

XDD做乜一直掛機

係大細金破壞遊戲

迫我地班優質玩家擴3

岩牙

係咪最多可以帶3粒擴一加10擴散果實去合？
擴二係咪唔洗理

你屌完都用擴3

Edward巴有冇事

都係無 對晒圖

鋼龍完來沖唔走

好眼訓 恰左 btw攻豬

刷青瓜要用呀
係咪姐

不嬲古龍唔會中地形...

sor呀 睇真啲原來2人任

仲有冇人刷暴龍大細金???

3擴1/2/3 擴散果實 3lv火藥粉 擴二係一開始射到擴三冇就轉用擴二 射晒再上擴三射過

玩擴3要咩裝 溶山果把
仲有咩

上個post石仔個套
btw擴三so唔solo到

玩nier一開始射彈摹就卡關 卡左4次

btw 最後兩場
沖埋個涼轉屍套

而家用青爪腦擴了

你玩hard mode?

用恐暴果把啦 痴撚線傷害 谷到盡射一下412

hard， not very hard

擴三可以轉用青瓜重弩

暈3d 玩左一周目唔敢玩治

同啱啱個隻一樣

Solo炎王 1分50

佢仲喺探索到

Edward我地開左任了 你仲清醒就入黎啦

唔好玩hard
佢個hard係無理加強 好撚on9
難得嚟完全唔合理

我果到有隻疑似大

再睇

想join

等一等

岩賊

ok

石仔個套玩無傷啵
solo都幾難hold住滿血
btw要裝咩零件

出左個三金一銀 0貓任
泥魚雌火黑角

唔要玉呀

我全部都岩

agger
快d出隻大金俾我啦

可唔可以post 多上
上個post有排搵

我上三盾 無傷一定要玩 食貓飯一定食全肉 攻大加無傷 470左右板面攻 不動衣+綠煙夠做啦

有冇位刷???

我係咁樣

有冇埋珠點配???

聽日開

有無場打緊青瓜

有冇人打鬥技場 差十幾場

唔使反動都得?
我一路都用緊3反動

客制反動*3 唔係好D咩?

我睇返石仔個套都係3反動
但係我睇淨係對lv2擴有效
冇寫lv3擴

我打
不過要等一陣

頭先個位太斜，度唔準

擴3好似唔食反動（好似）

不過都差唔多

點buff到防禦力上四百幾
我滅盡混冥燈升盡都係三百幾

500 here

1.你hr低
2你未客製

點解？？

唔該哂

上反動應該係為左射其他彈 狀態彈果啲

solo唔多掂啵
俾人秒

清沖完涼繼續嗎 留個位
我打住2人先

射曬d擴3都死左啦

應該唔會秒㗎喎

強到盡應該秒唔到 我果套480防

屌我知喇
未升裝

轉屍套 準備打到嘔

估到你

咁細隻 應該有啦掛

你大細都要？

你講沖完涼定而家

係 我兩邊都冇

都係冇金

佢壛地兩個句嘢一樣

咁中唔中

今日收工

炎王又白果

唔想做人了

有冇擴3團

升完
477防

Me

想刷咩？

真係打咗100隻都冇大細？
好橙

me 等我試埋呢場先

沖完涼先

日日都見小妹擴3
你HR就快500啦

咩都得

自己玩擴三好悶

咁毒妖啦

想問下打任時裝備既武器
係咪唔使睇攻只需要睇剋屬就可以？
另外會心率有咩用？
負會心率既武器比其他高攻，係咪都唔好用負會心率武器？

南瓜咪話我

同埋我

都係秒
定你地唔係拎嚟solo歷古

你差大金
上面位巴打真.大細都冇

出埋晒d極限細 極限大

你地都好橙

仲有3場 試埋就冇了

我有岩賊0貓15分鐘 2人 有冇人要試

好 唔該你

一陣join

Hi

自己又冇炎王任

唯有打街場

solo普通古龍就得
歷古唔得啵

麒麟大細金係調查出定歷戰
同埋有無分金格同1貓15分鐘易出d

你講阿

俾人秒啵ching
點搞

Solo歷古啦 屍難啲 但其他三隻算易 juno最好刷

是咪有人缺炎王

谷呀嘛 去擴下佢囉

我都缺大金

我好似有一兩個任啱使

要用擴3?? 我未整好裝

番七日真係唔撚易

屌

我都有啲3格 唔知啱唔啱洗

我入黎個場好?? 你地係目測定滅族???

4人 30分 3貓 3次
2金2銀

我都係等團有控先玩算
求青瓜擴三團

我番黎了
廿五巴是咪打4格司徒

仲有啲4紫但2人

返7日

是 但啱啱入場

聽日有冇人一諂刷馬仔同鋼龍大細金
me差馬仔細同鋼龍大

我差大馬大鋼

你地係滅族定目測

BTW可唔可以留聽日先打??

我唔缺呀，睇你地
當然滅族最好啦，2金2銀刷下寶玉都好

做G?

牙walk係咪鬥技

我返嚟了

apollo 巴打你咪都係差炎王大金??

一齊打石巴d任???

我都差

比埋我join得唔得？

咁98

睇嚟我應該刷咗魚先

打唔打，我諗住打埋2金2銀就瞓

幫我清下啲二人

熄左機啦 聽日8點
聽晚再打埋佢

仲有位
睇下apollo巴洗唔洗打
打,我就開返機

幾錢

魚聽講仲難

石巴,咁聽日先打

反正唔急
我都眼訓

起碼唔會100零冠掛

出緊嚟

咁聽日先

巴打係咪要岩賊？

開住任等你
司徒-2

岩150先齊 慘狗160

但你會唔會殺夠100條先
我個陣...
唉不要說了

lm

有無人知如果同一點有幾個麻穴/落穴
隻怪會一次過食哂定係食完一個起身再食架?

以前好似係佢一食是但一個
就一定範圍內(麻)陷全部消失

同一個位應該唔會畀你擺兩個穴

就算咁啱疊到兩個穴，隻怪只會中其中一個，而且中果陣會破壞第二個穴

有冇位收留我

我訓了 聽日先啦

-1

nb?
????

???
打住等你

如果都係非洲我開四格一貓比你

Come

似細火魚

有冇人想入嚟食詐糊

曲 去咗分流

3Fb4bzc2mevE

冇人要火魚？

thx

冇更新大金
姐係同我地上次個條一樣？

應該係，我見巴哈最高教係2517

屌 我要細呀 又出多次大金

太刀而家單手玩都得

咁撚癲

下版肯定nerf

buff咁勁做乜鳩，而家係人都見切到

有冇團跟?

想整把玩下添

咪係

搞到我而家唔係好想用 一習慣左
萬一真係nerf就煩

Nerf就一定會發生

已經係咪都見切咗先

已經冇乜意欲r2 x4

恐暴龍重弩少左一個兩洞wor.. 都好過熔山弩?

有冇大細金團 單機刷到好悶

見切上刃仲快

打完tim肥

我盡可能都hold返之前個timing嚟見切

好驚用壞手勢之後nerf就難適應

我都係用之前個timing
更新前有玩開太刀其實問題不大的

我真係寧願佢調大啲見切斬斬落去果野
都唔好搞個timing

其實個更新好似講包埋呢樣
不過更完出嚟好似唔明顯

屌 執咗10個任冇個係青瓜

俾痴線佬追斬
食緊飯見到有塊餅係到斬我

唔係我黎架

我嚟其實

就快用晒

我都有啲兩人

我都有4人

廿五係幾時轉左雙刀

就啱啱呢場

唔轉武玩吓好易悶

我仲有好多武器未玩

爪仔宜家幾多hr

Last 3場 留番啲聽日

幫完我嗰兩個FD打完每日一齊刷?

炒緊我十幾

吓 你個fd嚟㗎
我仲諗緊邊個巴打

你快啲追過我啦

CM巴著不動食飯

我成功喇

ho呀

屌 真係細金
隻青蛙打緊個陣都覺細

青瓜果把重弩玩擴3真係幾正

屌，我唔係要你隻撚屌岩賊細金呀

牙寶比個機會嚟
瞓醒仲見你玩緊。gun

我地今日青蛙連出大細金
爭青蛙個位巴打巧橙

少左個兩洞 其實係咪真係好過熔山

癲

見上面有巴打出裝我跟
利申未玩過重弩

痴你個媽筋唔知發左咩神經係果個位禁龍矢

未更光就瞓醒

掘嘢

我連閃3野都唔中，佢隻眼唔知望邊

由佢啦果少少

時勢迫人 我都想瞓多D

Rich

辛苦咁多位巴打
搵野醫肚先

臭閪龍 出細金未呀屌

@牙達 可以開波

有冇巴打一齊刷大細金

醫完肚繼續

感謝帶隊

癲佬
我瞓先啦，多謝巴打

今晚咁早

你都會瞓㗎

牙寶晚安

青爪都會瞓

唔等牙達？

2人嚟

佢執緊HR50腳印

我個名幾時變咗叫青爪

開緊大== 你地go先

呢個鐘數咁少人

有冇深夜擴3團?

屌，諗住試新包，攞返屋企先發覺包入邊少左塊蛋

你地齊左恐怖細金拿?

地方的美欺需要細金

有埸？

屌你呢隻又係大到成條恐龍咁

重有無位 想搵細

仲有一個，等埋牙達開波

等緊牙達
我同牙鴨清下啲二人任先

咁我狗衝沖涼先 等埋!

我想

5分鐘

有24真好

Mhw 討論帖變左日常生活聊天室

agger

我ok了 普通打定擴3快刷

一早話咗依個post係小圈子

到底條閪龍幾時先係弱點幾時先唔係
媽呀 好亂呀

普通？我未整擴3

你地完場叫我

完了

平時：腳，尾，嬲：身，尾

我開，啱先出咗3場，2金2銀，骨恐，0貓，30分

牙達開咗

開緊game 等等

原來我得呢場

小圈子

恐暴龍弩係機關龍彈 點用得落用

佛爺係咁執
癲嘅咩
留啲4,5格俾我

8區一出同天台勁撚多毛

咩集會

小隊

nb 好似係

1個5格都無

我反小圈子的

1878

佛爺有冇條佛路指點吓弟子

唔怪得無更暴細

我都係跟另一位大師

Redpen巴 有無性趣
4格歷戰 痴火

執完重置定歸來？

重置咪咩都無哂

原來唔洗矮過人

2個人打？

招2隻街場友

OK
俾CODE

而家棍buff吸精吸一轉就夠殺一條龍 唔洗再吸

你地2，3分鐘一條梗係

米系

5格難出到

同你同集會所

想砌套斬擊斧，得返劍斧同鎚未玩

出咗幾多4格

SOR 睇錯櫻火
陪你打場之後睇波算

好在未出呢場之前就白金左

呢隻

駁吾刀

得1版

唔該晒巴打
呢啲鐘數都有波

德國打西班牙
歐洲波通常都係呢D鐘數

打骨錘弱點大迴氣刃打249

有我踢緊

哇 一場4粒玉

公廁

我為玉渣其實 都白金左

我為真白金

成型複製人咁

你甘心大細金個位就差青瓜咩

校服

合左7把佢既武 都係算得著既

都差左熔山燈燈

你成場都唔知踢緊乜換走左

髮型 樣都一樣

瞓先

咁我都轉驚了

比psg害

聽日再打

打埋依場先，啱啱開咗

又話去阿

仲衰

梳熄左驚

好過係PSG做後備

可能踢得起

大銀都無

群埋佢地一齊食煙扮靚做model就真

夠鐘起身屌閪啦

琴晚facebook見到
唔係佢講都睇唔出原來咬緊蠻顎龍

象清早晨

又要起身睇下爪帝爆我幾多hr

發現左活動有歷啲青瓜！！！

有啲返工既感覺

歷戰

仆街兩貓緊 好撚難打

屌三貓 所有技都會秒/打到殘血 又大範圍好難打

勁過古龍

at least勁過屎套鋼龍

真係打唔贏。。。

莊唔莊得

我試下單挑打贏左先

近戰撚惡夢

唔小心掛左成晚 條氣得翻咁少

有盾易好多
利申銃槍

bloodborne既感覺

呢隻野應該真係全game最難打

你地打緊歷戰青爪？

我試緊啊 要用到長槍打 唔知洗唔洗打50分鐘

星期六朝早都冇人 MHW已死

星期六都要返工

準備好瘋狂sl目測閪鋼

依個POST個個炒股有車有樓有女唔洗做

滅族

學生

滅左超過一百條了

我用冰槍吉佢幾痛

佢掃尾一野掃尻我殘血

用銃槍打啦

100太少了

係咪打活動果個?

終於有隻怪面對面係驚

渣GA

終於打完 打撚左個半鐘

我未玩過統槍啊 走左去用長槍打 仲快過用弓

雷槍打冇難道

匠5 攻4 無傷1 加 耳塞5 防禦性能5 精靈加護1 防禦強化 淆底裝

我用返佢自己個把打佢 打到訓教

Pussy仔

難怪太刀post d人要玩耳塞 有d仲玩埋風壓抗震

隻隻都難到好似歷戰scary龍咁就真係無得解

牙JER CARRY我歷瓜？

jerry 都打唔贏

等睇佛陀0分針ko

全蛋定蓄力

4個人打好d 我一個人打一定輸

活動定係開到調查

用雙刀太刀呢d比佢combo真係好難唔死 用弓又下下秒 打佢又單位數字

活動黎嫁

我又打下先

有無人幫手打炎王龍 鋼龍
射左幾次求救彈都 唔夠carry 我太重

ON9打成半個鐘俾條鐵頭龍撞暈左

長槍真係好打好多

全彈jj

yes

你應該係射閃光彈.....

原來歷青會出英雄雄脈石

唔洗打歷古了

不過好刺激終於覺得玩哩隻驚有壓力

我以為佢講緊普通龍脈石

有冇人有記低執歷古腳印果段字

補圖

25分鐘

emma stone

有無Ching 刷緊大細金？

呢次打得唔好
正常可以在快啲

幾時check

sunny最後有冇出恐暴龍細金

Processing
巴打分開睇？

edward 巴打一齊睇?

利申 學緊

好 我睇左都成百條 食過唔少詐糊

矛人玩了

巴打你差大定細

利申 大細鋼都冇

我差大

玩完啦

咁撚勁

唔用耳塞3貓左

執左十幾個報告 全部都2格

用咩武挑佢機

唔好意思
問個問題
請問長槍嘅傷害係 斬 打 射 邊種
定係唔同攻擊唔同屬性

斬

之後裝左耳塞係太刀到打

吉

我用太刀極速貓 唔識反

唔該

我唔敢反

唔反都打得贏

點跟

點樣都唔關射事啦

唔好咁答ar, 會比人話老屎忽架

死左好多次嫁

丙巴入唔入到我個任
有疑似大金但係我好似斷左線

好似有肛龍細金 有冇人入黎博下

等等, 我出返黎試下入

頂, 我去得邊一邊

應該睇錯 冇野了

edward 巴你唔係 ???

試下la, edward 巴好似斷咗線

巴打ign?

重置左

咁我繼續睇先

無野ho play

你係咪都係用重置任黎睇? 有冇咩方法唔扣次數

AGGER

其實咁樣唔好嫁 佢個任係唔會出大鈿金就唔會出 無論洗幾多次saveload都係唔會出
所以要搵到個似係會出大鈿金既任先saveload佢

由佢扣, 反正又唔係4金又多

有冇人打4格黑角歷戰，想刷珠

達子

屌我貓撚左

跟

?

啱啱叫你入嗰場
我貓左。。

1貓任?

2貓

4格黑角歷戰， 請入

未開任？

仲有4格風漂，滅盡，想清哂佢，求幫

仲有一個位，有冇人打？

入緊

牙JER想望下你屍套弓既技

活動出左個歷戰恐怖 秒速貓3

真係好難打

鋼龍大金後腳高過頭有2-3人頭？

差唔多啦 我都睇唔透

仲係用緊體術5

琴晚訓左啦 Sorry 谷爺同石巴

丙胺酸打緊有大金？

唔是話睇內側咩

咩弓

點解唔等埋先開始 好傷心

冇, 想打吓尻尾啫, 個任有1銀2金

最重要係釣到大王旗魚

玩弓真係特別多on9
又易死，
又一味走又搞到隻怪追住佢打
打條撚咩

?

你又斷左?

睇到頹

滅佢族好玩d麻

感覺上森林易睇啲, 睇條尾就得

望到條鋼發育不良連滅嘅動力都冇

做咩唔飛去16區
要用行？

行路對身體好

想食詐糊入得1個位

coming

sad

3格鋼+++

我估佢地無睇post

嚦咕救濟

但係一個識飛16區
一個唔識

開左?

THX

終於見到佢係16區

我屌 我真係好廢

笑狗我

y ar

我玩麻槍都2分04

你岩岩個度麻得世界級靚

體術5渣ga

聽講有歷戰青瓜，是咪真

又2貓

唔想用強走

真 活動任 快打！！！！

係 活動有得打

求擴3組團

今期活動有咩裝整

你地輸出夠力

係呀

特殊射擊強化係咪重弩機關槍會加攻?

我跳一跳打到300 400 你個位麻到我下下都打到咁多

有詐糊, 入?

終於有時間打 應該造執腳印

沒 1個打餐卷 1個執毛 1個唔知做乜9 1個歷

森林條尾過石啲啲, 好似

Cuming

有50min ,可以入黎睇下先

有燈燈share ok? 差一件先玩到擴3

歷戰青瓜好難打

撞一下就死

達子體力流+體力衣夠唔夠頂?

咁大力

我諗捱到一下就夠掛 因為你中一下都一定要回滿血 中兩下200血都會死

2人？

處男弓係咁

sor

擴3 炸佢老母啦

唔緊要

咩係達子體力流

休息陣先

用3粒體力珠

攻擊珠

bug

風漂重弩貫3同scary重弩擴3用咩弩槍客制化最好用

打街場歷青真係打到喊出黎

不過尻射榴彈真係好爽

似細金鋼, 有冇巴打試

打左一場就出大兇顎大金
不過一個人打sor9

邊個用弓係咁曲射
裝番粒耐衝先

莊

咁多位早晨 有冇大細金團/擴3團比我join呀

執腳印果到可以改一改
執多3個但由3分變3分半
16區出 執完juno區入juno訓覺位
執完飛8區由鋼龍開始執番落去
google下有冇人搵到啲好啲既路線先

勁

我客製吸血
兩把都用黎養生

梳牙

上雙攻啦緊係

個咩食欲之門係咪同大細金冇關係？

笑死 兩格屍套無人入

現實😂

唔好觸發恐暴 唔係就要刷觸兩個金

delete左佢啦

2格呃街場入算

亂打都得既，唔駛del

3格屍套有冇人打 ？？？個小隊

龍耀石救濟任

巴打 打唔打火魚

平時都話 而家有活動任執腳印就咪鬼打兩格啦

前幾日急不及待已經打左 永遠都走唔出呢個無間地獄

推

幫推

1次都麻唔到

真係小金 thx

正式可以陪edward 巴追大鋼了

好似第一次冇fake 到人

有無人組團打歷戰恐暴？

屌你恐暴啲調查任難出到

歷戰恐暴>>>>>歷古

有冇人打風漂歷戰? 想要boyuk+刷珠

有冇團玩

感激巴打
5日了

陪我刷大細

你差咩

一齊 擴3?

冇擴3冇人權

冇擴3咪做控場

屌你老母閪肛

巴打 點解唔維持繼續開？

邊隻小金

大黑角 細爆鎚 大爆鱗 細櫻火細岩賊 大馬 大火龍 大慘爪
大細風漂 大骨鎚 大細大凶顎 .....

巴打你爭邊隻

打風漂? 我都係大細都無

有冇古龍擴3團

唔識控 同埋整左sacry弩冇麻3

歡淫歡淫

4LFncBXrp8rs

活動隻歷戰恐怖龍有咩獎要咁難打

風漂可以莊? 最多我開任睇 想boyuk

4LFncBXrp8rs come

目漂？擴3？滅族？

歴古
4格3次力竭炎王50分
3格3次力竭屍套30分
3格5次力竭鋼龍50分
3格3次力竭炎王50分
有冇人打 求Carry

4jRBjK6BP7aY

目測

搞左古龍同青瓜先 其他等4月6一口氣追番哂番黎

擴3滅啦 唔中咪當刷珠

想join鋼龍

都得 -2 fast

原來風漂齊左大細金 冇人先莊

打其他囉 無所謂 入左先

等4月6！

一係睇黑角? 我都係大細都無 4月6又無黑角

入唔到

帶地洞 麻陷+合既料
再射眠 麻 徹甲彈

風漂-2

4LFncBXrp8rs -2 風漂/其他大細

platinumpen係唔係玩麻友 我又麻下先

有個控場打快D姐
其實我可以玩其他

玩麻係咪得片手

chiuyu識唔識目測?識既我地自己開住先

識滅族

有冇人識目測大鋼龍同細馬仔

仲打唔打，岩岩捕蒼火龍班巴打

我玩麻鎚:3

無人咁夜d先

打咩 ？

唔係
我玩過雙刀 鎚 長槍都好好玩
弩應該仲易麻

繼續打下30啲狩獵任？

我食飯先

仲有無鋼龍屍套大金團

有燈燈任 有無人要打

我都食飯先，唔該3位巴打

咁我都休息下先 今日爪帝未上水壓逼感無咁大

到底有幾多巴打因為當初冇打5/4子任而焗住要等4月6

如果㡳擴3團負責麻既話應該片手最好

丙巴你喺邊個區

想問遲啲有乜大細金活動

去咗食飯，之後應該要補番覺先

冇打森林

除左古龍黑角恐暴龍 其他全部都有

點解唔等出風先閃？

黑角擴3滅族有無人打

Nat3嘅你

唉

冇不動衣
你會俾隊友炸飛

無人打活動歷戰恐暴？

打 冇任

食埋飯先
1點半打？

活動任黎

擴佢老母？

好 想刷番堆英雄石第日用

我 不過我齊左

仲有冇?

弩手可以數彈數上狀態 暈麻眠一手包辦

Siu4

你終於肯認你係男人

黎丫

過左啦

有冇控場流程參考下 btw唔計麻彈(合左scary弩)

不嬲擴3用開輕弩控，暈麻眠落穴

有冇人可以幫手睇大鋼
我卡左5日了

我冇等=女人

你唔係絲打咩

而家我都係跟人殺鋼龍全家

=有打4/5子任既巴打

玩到擴3 會冇不動衣

仲想兜 ？

佢問巴打咋 你答咪即係巴打囉

眠－＞擺爆G，起爆龍－＞度好怪起身嘅位，落網穴－＞中左網穴後麻彈，麻左就偷射2粒徹3

隻怪起身－＞落麻穴－＞中麻穴期間再射多2粒徹－＞擺網穴－＞中網穴期間射多2粒徹

呢個時候隻怪應該暈撚左

擴3團嘅話就可以射2粒捕獲彈，唔得就再擺多個麻穴

今晚去買YSL

終於有擴3 裝

BTW有冇人開炎王任???

森林睇尾好似幾準

其實炎王係龍晶睇尾都好準

但冇哂炎王任

可以望下呢條片

我有 我要大

似大 求carry

15mins
3mXfDpRJZW7Z

code

唔著化衣裝麻第2次唔知黎唔黎得切
我冇試過

點眕

佢係龍晶位坐低條尾去到白色三角形位 就係大金

我又上鏡

網麻網同麻網麻有冇分別? 因為我好多麻但冇咩落穴
同埋輕弩控既話用邊把? 我用緊屍套但打古龍好似麻1眠1冇咩用

麻用得多會抗性

佢個風兩hits

中網穴期間可以麻，可以暈，中麻穴期間唔可以麻，暈好似得

成個流程網麻網係最順，第一個網中間可以麻，第二個網中間可以暈，爭取唔少時間

目前用緊冥燈，冇冥燈可以用公會弩

活動任裡面隻暴龍特別勁???

點解更新完隻鋼好似難打左咁。。

歷戰嘛

Same

佢歷戰麻 好似scale up左兩倍攻

咁刷左暴龍大細金先

遲下冇任就仆街

擴三屠龍就好似睇緊 Michael Bay既戲咁

要去摘常春藤了

有無野打

擴佢老母歷青瓜？

一齊打恐暴龍or鋼龍

招集頭先話打歷恐既巴打

想跟

大黑角 細爆鎚 大爆鱗 細櫻火細岩賊 大馬 大火龍 大慘爪
大細風漂 大骨鎚 大細大凶顎 邊隻岩？ 4月6個活動我打唔到

想打sacry/燈燈/風漂/歷戰刷珠

唉屌搞左恐暴龍先

Ok

嚟緊嚟緊 曲？

跟唔跟得

條歷青瓜已經同G 差唔多級數

重有冇位？

開左場！！！

嚟緊

我 石仔仲有邊個打

擴？

喂屌，我講先嫁喎，又膚

過黎我到

是咪射擴先

擴啊

擴定點？ 隻野都幾大力

擴3想join

我射眠彈先

未砌擴裝

但…你NAT3喎

ON9 點解青爪中左落穴仲可以噴垃圾

你連唔nat3咩

齊人先開打ok？

佢剛龍個數步 準唔準 有冇巴打試過
差大金

唔知呢 d廢老都係咁講 唔係bug黎

陣間抄jerry擴裝先

唔知喎

擴佢老母

我唔理喇，我照控，死左唔關我事

好似得兩三個人連唔到nat3架炸wo我記得

邊個係莊芬拿
你有冇擴3？

膚左了

未砌

擺左落穴跟住俾佢噴死左

唉屌 btw黎我集會開場好無 你地果個入唔到

PEN巴你係邊度 想莊

???小隊
但係FULL左

黎我集會開場好無 你地果個入唔到

喂唔公平窩冇擴都莊得

i see

巴打佢地full曬啦 我黎搵你玩可以嘛

ok等我一陣

點解唔噴得?又唔係個頭係穴入面

屌 正 活動係咪有歷青
有冇人知會唔會出大細金

有人話活動易出D 就算唔易出都可以滅族

駁唔到

btw本來約咗人今日交收 條友臨時話唔交 屌

拎擴三射9佢

試下solo先
一陣再擴三滅鳩佢

正常就第3/4個穴捉左

而家第6

歷青？
會厚血啲咩

擴哂都唔死 無哂彈就返屋企拎彈再擴？

石清可唔可以show下冥燈控場套裝

得三個擴 唔夠力

因為其中一個唔係擴

又話出英雄石

邊條撚屌炸尻我
明明捉緊

會啊

咁其他龍無丫麻

真係要

有位預我 我開機solo條歷青先

有咩想打 但我地得2個人

有石巴控場既擴3團

jaga

有無人想打歷青？代我ok？

而家第8個穴了

麻2眠3穴8暈1

未死

隻野係好多血

me 但係叫佢地過黎我集會得唔得...

第一次打歷戰30分鐘

3貓埋

歷戰應該係同上位一樣血？
你地少個擴姐

隻歷戰暴龍D 攻唔係講少

麻2眠3穴11暈1

終於搞惦了

係一樣血的…上次同你地打都係4個穴搞惦

你冇擴3都用遠攻啦
我地射擴3炸飛你你輸出唔到架喎

唔g係唔係因為咁呢 上位個隻我用弓都係8分鐘撚得死 呢隻野我撚左15分鐘都撚唔死

比我join算啦

唔係啦

岩岩我打果團個個都100HR 有埋補師都死

好啦你地打啦 我食個飯先

我有擴喇
待組

得兩個輸出邊個力
一個控 另一個..........

咁重有冇人擴3歷青？

Come 分流

歷戰青瓜任點觸發

come我集會ok?

活動

睇哂你地擴裝 最勁係edward果個

套裝好貴嫁喎

我抄三思巴咋

好貴咩

歷暴龍 -1 擴3

唔打住
我執執個裝先

vzxtKDRfaQ3 過黎呢邊

抄裝先

我入左

大家都係互抄

石你地過黎vzxtKDRfaQ3 ok?

係點

又真人係幾勁

pen巴點睇

轉集會之嘛有咩點睇

本身想轉但係
JER仔入左

信我巴打係唔係qri？

cap嚟睇睇 唔知佢邊個分流

係啊

見你地話－1我諗住幫下手咋 一路食一路打

你地個近攻唔係唔玩住咩

你多左個挑戰者lv2

冥頭
蒼火衣
冥腰
冥手
閪馬腳
無傷珠 挑戰珠 攻擊珠

我換左大力D嘅恐暴重弩少左一個珠位

一定係呢套架啦 不過我鐘意用重擊珠多d 容易d打down隻野

冇嘢了
原來我乜春珠都有 就係冇挑戰

挑戰其實都唔係加好多攻姐

有冇

好想去post問佢地solo咗歷青未

太刀post

今晚拎黎控下先

唔知做乜鳩，暈極都暈唔到佢

好似都係唔多夠力

有冇太刀歷青ta

歷戰可能難暈

定係4個擴

jo咩成日撩事鬥非

好厚血

睇黎無擴3已經join唔到你地

可以試下
眠左之後每人放1個地洞圍住佢

唔要挑戰 上無傷同攻都夠 板面都有480攻左右

無乜地洞 睇睇先

有冇人執活動歷青出調查歷戰

條歷青好硬

WA 真係有英雄石

歷戰瓜好難打

打活動直接出英雄石WO

我都刷緊
但組街場十場九場輸

打錯
我係想問會唔會出到調查歷青

都係唔夠力

如果咁難打

但出英雄石真係算唔錯

好過打10場歷戰

都係要返屋企拎彈 佢應該真係多左血既

終於有擴3解決唔到既野

醒之前企佢尾打佢會好啲，企喺佢個頭食傷搞到冇左無傷個效果

鬼人果d野食哂未

未飲鬼人g，今次飲埋先上陣

有冇人試過solo歷青快過三分鐘

會唔會同攻大飯重疊左？

1營食左buff先上，我換陣奶媽buff左攻先

完全佢落穴仲會噴火

唔會

好

原來

有疑似奇撚大金 有冇人想打

未
一陣試下

我話左架啦 好撚ON9

Code?

me!

加埋

歷青-1

擴3定咩

想要細

3NHZrkZbWpte

擴3啦

歷暴 擴3 -1

???小隊房

lv3 火藥粉點有

買都有

商人

買

冇野 當我冇講過

希望今日刷晒岩賊大細

等埋留位qri

仲有2個位

等4月6日 大細金活動啦

依家打左歷暴先

又可以打大細金,又有英雄石

歷暴龍-1 ???小隊

唔惦